奧斯卡影后Jennifer Lawrence岩岩先話見底, 佢師傅Mark哥(聲稱)出post話會pullback

咁姐係點呀
唔夠2日就出事
買左佢D plan d人今次大獲了
俾人玩到左一巴右一巴

豬玀

串到你

學菲比斯即刻轉軚囉

jlaw有我養

徒弟戰勝師傅係不變嘅定律黎

咁云云課左金既典算呀

你sub左班牙？

疏囉

專家食屎啦 又唱淡呃貨

真相係兩樣都有機會發生